Norwegian Parliament Member wrote to Blizzard

Original URL:

URL of his letter:

"The demonstrations started after the Hong Kong Government proposed an extradition bill, which would have allowed Hong Kong residents to be tried in government-controlled courts on the mainland. The campaign has now shifted to what the people see as Chinese power grab and attempt to limit their individual rights.
After four months of protests, the list of the demands now include an independent inquiry into police violence and an amnesty for the estimated 1,200 people who have been detained. Their demands have not been met, the police violence escalating, and random arrests are taking place. Even elected are being detained by the police and beaten up by masked thugs. The Communist Party of China is blaming the "black hands" of the US, Britain and Taiwan. I would be extremely surprised and disappointed if that is a sentiment that Blizzard shares."

October 10
Xinhai Revolution Anniversary
Remember National flag of the Republic of China in all hong kong